【長文】P牌新仔第一篇文就嚟帶風向

一開始利申先，之前一路有睇開連登，不過都冇開到account，原因都係一個懶字。未開過po，所以唔啱格式唔啱規矩，遷就吓。寫完發現自己真係有少少左膠，都請見諒吓。

tl;dr：我想帶嘅風向：本地線——集中揾方法內外瓦解警隊，剪斷林鄭最後一條救命稻草；國際線——Keep住外國人喺NBA、暴雪事件嘅熱度，增加曝光率，拉攏外國對香港今次運動嘅支援。

引入
我覺得呢個禮拜係成功運動好關鍵嘅時間點，本地、國際戰線同時吹緊好幾陣風，但就正因為咁所以呢個禮拜我哋先冇一個好明確嘅目標。所以呢個po就想嘗試整合一吓呢個禮拜發生嘅嘢，然後拋磚引玉點樣繼續抗爭落去。

本週重要事件回顧
a. 15歲少女浮屍案件
b. 中大s小姐被性侵
c. 謝振中篤灰
d. NBA&暴雪事件

【本地戰線】
a. 15歲少女浮屍案件
呢件事只係冰山一角，不過今次證據比較多、曝光都比較高，所以更加要食住呢個勢繼續煲大佢。但我覺得煲嘅方向應該係喺呢件事狗察嘅應對有幾錯。
警察今次跳過咗死因庭，係條跳咗法庭啊！首先唔理佢哋係咪又係想毀屍滅跡先，執法部門一句「冇可疑」就可以跳過法例，畀家屬直接燒咗條屍，呢件事本來就好有問題。
呢度一定要認清返，警察嘅職責係調查同搜證，然後將證據交畀法庭審判。而呢度警察基本上就係代替埋法庭做審判，變相架空咗司法機關，可以話係破壞緊三權分立。
班官成日口口聲聲話法治係核心價值乜乜乜，如果我哋spin倒警察其實係不斷破壞緊呢個核心價值，洗班藍屍腦，推上國際，少都可以向政府、警隊施壓，搞得起就可以一齊攬炒。

b. 中大s小姐被性侵
今次有一個人跳出嚟舉報，煲得夠大，警察都起碼要做啲門面嘢話去做調查。一個人跳出嚟嘅時候聲音都可以咁大，如果其他巴打絲打有俾人性侵、俾人打嘅，一齊企出嚟，impact一定會仲大。雖然最後警察可能都係敷衍做門面嘢，但都可以作為國際戰線一個好重要嘅文宣運動，就好似之前#MeToo個運動咁。

c. 謝振中篤灰
我個人冇乜點跟進呢單嘢，但無論係真又好係派膠都好，我哋煲大佢都係有好處。
如果係真，咁一來可以畀警隊內部白警更加有信心跟隨謝Sir跳出嚟做污點證人，同時喺黑警內部散播真．白色恐怖。
派膠嘅，如果煲得夠大，呃自己友得嚟呃埋藍屍，咁我哋至少都可以毀一個阿蛇前途。

講呢三件事，其實我係想釐清我哋要點樣運用呢幾個核彈頭。

釐清目標
之前有唔少Po有講到〈反蒙面法〉之後嘅行動嘅目標其實唔清晰，而我個人認為其實自從林鄭話正式撤回送中條例之後已經開始混亂。
口號某程度係象徵住我哋行動嘅依據，咁不如睇睇我哋口號嘅進化史：
9/6 撤回惡法、林鄭下台、香港人加油
After 12/6 五大訴求 缺一不可（5th: 林鄭下台-->落實雙真普選(7月起)）、香港人加油
After 21/7 五大訴求 缺一不可、香港人加油、黑警類、光復香港 時代革命
After 4/10 五（六）大訴求 缺一不可、香港人反抗、黑警類、光復香港 時代革命
第六訴求：解散警隊
呢個就係我想講嘅新目標

訴求係用嚟求人哋做嘢嘅，而如果係我哋要主動導致件事發生嘅，唔可以用「解散」呢兩個字，要用「瓦解」。

***瓦解警隊
原因
警察犯法唔係第一日嘅事，每次大家講完警察點犯法之後就了事，冇人去講佢地犯法有幾咁嚴重。警察犯法，唔會有人去查，因為查嘅都係犯法人士。一路冇人查就一路冇證據，一係就記者會話調查緊，然後調查十世慢慢淡化件事；一係就死攬自己友，然後指責返示威者去轉移話題。呢個係每一單警察疑似犯法嘅應對方程式，721警黑合作如是、831恐襲如是、1001開槍如是。
如果係明眼人嘅話，你會發現到宜家，警察犯法真係有俾人檢控嘅得醫院打人嗰兩個，因為真係有哂證據先入倒佢地。如果我哋揾唔倒證據嘅，警察就唔去主動揾，唔查，甚至隱瞞，咁樣同執法部門失咗效係冇分別。
呢度可能有人會駁，警察其實一路有查緊㗎，只不過因為調查緊所以唔方便透露。咁我都想講，612啱啱好就4個月，嗰日咁多嘢發生咗，平射橡膠子彈、胡椒水射途人、中信事件，我想問查好未？如果4個月都查唔倒嘢嘅警隊係咪仲有用？同失效咗有冇分別？

我想講嘅係，執法人員犯法係無敵㗎，因為搜證又係佢、拉人又係佢，唔搜唔拉就犯法等如冇犯法、唔使受制裁。再加上有個垃圾政府攬住佢哋，喺現有體制內真係無敵㗎。唸下佔中嘅時候，真係有送去受審嘅得朱Sir同七警中嘅五個，但係犯事嘅一定唔止咁少，拉得咁少都係因為上面嘅原因。一個咁樣變咗質嘅警隊，威脅嘅講緊唔止係示威者，連一般市民都係，破壞緊治安，同警隊存在嘅意義已經完全本末倒置咗。

做法
瓦解警隊先係唯一嘅出路。所謂瓦解，就係講緊內外夾攻。外部壓力：輿論，令外國有動作，施加壓力。內部不穩：製造勝利嘅希望或者其他誘因，令白警篤灰，分化內部。

有咗呢個目標，我哋就要唸更加多嘅辦法，有組織有規模有系統咁去執行。獨立調查委員、美國人權法案、有絲打整合緊嘅警察罪證、大J懸紅，而勇武派嘅針對警察嘅行動雖然我個人認為效用未必大，不過都算係一個。我哋係對抗緊一個體制下嘅霸權，就要think out of the box，用呢個體制外嘅手段去動搖呢個體制。

去到最後，如果瓦解倒警隊，其實就等同剪斷特首最後一條救命稻草一樣，勝利（攬炒）之路就不遠矣！

行動方向
警隊黑材料做文宣、hashtag運動帶動輿論、推上國際法庭、吸引白警篤灰
（講明咗係拋磚引玉，實質行動我真係唸唔倒幾多，只不過我想將大家嘅effort focus落瓦解警隊度）

【國際戰線】
好明確，一定係 NBA&暴雪事件
火燒到去外國人身上，一啲淨係鍾意睇運動嘅、打機嘅，發現原來自己都脫離唔倒政治，宜家即刻開始自發組織緊行動。言論自由、人權呢啲係外國人（特別係美國人）嘅底線，唔似得香港廢老為咗錢可以放棄哂一切。呢度我哋可以做嘅就係keep住佢地嘅熱度，令件事拖得有幾耐得幾耐，提升國際嘅曝光率，拉攏更加多外國人對香港今次運動嘅支持同支援。另外我哋都可以將對外輸出我哋嘅抗爭文化、手法過去，例如連儂牆@BlizzCon、裝修特定對象嘅建築or商舖、人鏈等等。

結語
反送中運動，起源於我哋唔想中央透過呢條條例，送我哋去大陸接受不公平嘅制裁同打壓。
經過咗咁耐抗爭，我哋制止咗呢條惡法，但諷刺嘅係我哋唔想面對嘅不公平制裁同打壓，宜家就正正喺香港嘅大街小巷無時無刻咁發生緊。
冇錯，表面上條例is dead、正式撤回咗，我哋唔使驚自己俾人送上大陸，但政府就不經不覺將成個大陸式法治搬咗落嚟。方法唔同咗，但政府嘅目的達成咗。
所以我哋嘅抗爭唔可以喺度就咁完結，直到變質警隊瓦解嘅一日、變態政權崩潰嘅一日、約定喺煲底相見嘅一日。

真喺有啲長
要堅持落去呀

試吓自己推吓先，不過聽講話P牌推唔郁